FL studio Fruity Loop

有緣識到呢到既CHING介紹左俾我，人生第一之諗都唔諗俾左USD199買

有無人用開，教下小弟，交流下

摸熟個介面，down啲instrument vst玩，用個edison chop吓sample咁

有冇巴打有興趣開個Music Production tg group, 大家share 吓制作心得
自己玩左music production 半年都搵唔到同好

樓主開

Wt the heck lol

我係巴

我知呀.唔知點解唔俾SD

有冇人用 logic pro?

我呀

有冇邊個youtuber 教用

Ching入谷問

知唔知邊到有得down nexus plugins?
定係要買嘅?